有冇人一霉霉左幾年

失戀 考衰DSE（中文2） 抑鬱 retake fail 而家仲係渾渾噩噩咁

出黎做野仲易一梅梅幾年，梅十年都唔奇

霉左十幾年

講多啲嚟聽吓

身邊啲friend 個個都撈得好掂 而家做人完全冇咗團火

學多啲野，有興趣就鑽研落去。
香港光復/建國後就可以做自己想做既事。

霉到生菇

過來人，不過我大你好多。會考中文failed.
呢d 只不過係生命中一件小事。
要克服佢。

搵樣自己中意做嘅野！！

香港亂到咁都唔知ft黎做乜 樓又買唔到不如用啲時間發展下興趣好過

一出世霉到依家 2x年

連登有愛

一霉霉一世，慣左就覺得無咩野

就係唔想咁